[plzzzzzzzzzzzzzzzzz]失物

琴日🤦🏻‍♀️係西營盤站個提款機溜左本韓文書，求巴打絲打幫手，對佢好重要😭😭 唔該哂

睇錯以為pizza

Push

對佢係對邊個佢？

😅😅
女

...

Helpppppp